仲記得雨革嗰陣老麥開通頂俾人買野食屙屎屙尿

除左老麥好似得翠華

以後

發災難財咋

本身係通頂

冇因為出事自動收鋪

好似係

咁都好過某 d 商戶話因為暴動而閂門